岩岩影到 十幾隻狗 著晒示威者裝備

左邊
全部都係拎警棍

帶住AirPods

汽油彈，放火，前線煽惑群眾嘅
全部都係狗

見一個打一個 起碼要爆眼